想上smt 88蚊Plan

如果睇片要求唔高，720p都無所謂
平時都係上下網睇下新聞多
其實係咪88蚊plan都好夠用？

要睇480P

2mb 應該唔得....

其實都夠 始終你用量唔大

你等load到佛誕啦,仲720P

240都ok

順唔順真係睇地點 我之前用過 睇蘋果動/youtube都ok

用birdie 啦

入連登多圖po，想快啲睇晒啲圖？憂想

Instagram story嘅片呢？

都冇問題

係港鐵睇Instagram story嘅片呢？

睇到 都叫做順 好少情況先要load多幾秒

88蚊plan 睇到720p既YouTube片
之前有人test過

有冇話地鐵咩線會好D/差D?

smt 係出面商場，coffee shop 有冇wifi?

,我同你講咪join呀 我就係呢個plan
20號截數個個月28至下月1號
SmarTone: 你的每月本地數據用量已達到此計劃所指定的公平使用政策用量，你仍可繼續使用數據服務，唯將不高於128kbps。
之後就load空氣 上唔到圖 load唔到圖
睇唔到片 上網都load分幾鐘

load唔到

下 你本身有限數據咋？

唔係 都係樓離無限plan

樓主

我爆咗0 data, 完全冇得上

無限plan係行低於128
隨時行50

喺邊買

你個plan係咪2mb, 係既應該無咩問題，係咪免埋12蚊隧道費? 有冇介紹人，無既可以填我，大家都有回贈

喺邊

限速plan再限速？

我都唔係幾相信，都已經2Mbps，仲要過用量再限？咁佢好明顯犯咗商品說明條例

佢應該係join左5gb個個plan啦
2個都係88蚊
一個21Mbps 5gb後128kbps
一個2Mbps 全程

如果喺接收良好嘅地方, 可以睇720p 而且好順，一般上網都可以接受，唔算好慢

csl. 同smt 限速plan,邊間好啲？

用緊
睇片720p 收得好果陣無問題
facebook 睇直播無問題

不過留意返係無volte,有人打電話入黎會跳返落3g

smt本身有$88 5G？
無乜留意

有
不過啱啱睇原來有成3個88蚊plan

細心睇，原來5GB後128kbps同全程384kbps係要交多$18，咁係$96一你月啦

我覺得算係咁，睇吓片上網玩下IG都冇問題

數據用量提示：根據系統記錄，直至03-02-2020 12:49:30，閣下流動電話號碼+852的累積本地數據用量已到達賬戶內所包含之用量。
由於你已選用「任用數據王」服務，你可繼續使用數據服務。條款及細則( )。

168 爆左睇1080p片仲ok

3有任用數據王
最抵用嫁

88+18 = 96?

條Link有講明

好似2 MB

How much

舊客156 新客138 傳聞試過118

21mb 無限上